椰子是無辜的

請大家好好珍惜椰子留係英超嘅時光

無啦無啦。